比起走飲管，更加應該宣傳唔好玩螢光棒

一枝螢光棒嘅禍害遠遠大過一支飲管

睇黎要塞枝螢光棒入龜鼻了

其實環境污染同我有咩關係

冇乜嘢
最多咪食物越嚟越少收成
不過唔緊要都開始研究要食昆蟲冇影響

不了
環保撚仲要中秋去食囡囡

本身唔會玩
但走飲筒杯蓋？應該要有既變無
所以今年買一筒螢火棒賀賀佢

走塑撚 耶撚 素食撚 三大撚屌

女權？

你餵隻海龜食左枝螢光棒班柒頭環保撚就會理你架啦

其實無得比較，永遠可以講比起___，更應該___。

事實係好多不必要既野，都應該減少使用。

煲蠟>危險
螢光棒>有毒,唔環保
月餅>過度包裝

結論:中秋返屋企訓覺啦

仲有孔明燈未講添

會唔會玩煙花比玩螢光棒更環保?

會唔會2個都唔環保？
建議環保撚自己唔好過節日

其實環保撚最撚想做原始人
屌你老母乜柒都話唔好用 班柒頭扑野套都未撚帶呀
祝你班撚樣男既做爸爸 女既做媽媽

咪就係 螢光捧就真係唔係必須品喇 不過算喇 班環保撚其實只係夾埋d 商家佬省成本 棄螢光捧點幫商家佬搵到錢呀？

十幾年前，中秋節仲係個個人出來玩蠟燭果時，已經叫人唔好玩螢光捧啦。

d 龜可唔可以唔好咁撚蠢

屌你老母買汽水冇飲筒同叫雞隻雞冇波有咩分別

戇撚鳩鳩環保撚

佢地夠唔夠膽話中秋節月餅唔環保
淨係識叫生產商走膠餐具, 又唔會投訴獨立包裝膠袋膠兜

佢地有投訴過

走飲管呢啲細嘢，保月餅包裝呢啲大嘢

又「做左好多野呀」

以前做美心工廠

香港版無餐具
中國版有齊膠刀膠叉